武漢病毒有冇可能依附鳥類傳播？

隻病毒存活時間真係長到好誇張

乜都有可能 但未發現未證實

仲有個問題,如果一個確診者食煙,噴D煙會唔會都帶病毒

ching識野
好似忽略咗人類以外嘅傳播體

我屋企出面隻姑菇固